====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Encore et surtout , ne pas tenter de montrer ce travail au moyen d ' images stéréotypées . […] Je suis fasciné par les personnes qui connaissent parfaitement leur territoire , qui en maîtrisent avec un plaisir évident la réalité physique précise mais aussi l ' histoire et les mécanismes à l ' œuvre .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['Encore']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['Encore']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['Encore']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['Encore']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['Encore']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['Encore']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['Encore']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['Encore']
Total feature counts: 4

